好l攰

今天 我可以笑嗎？
活於亂世 心中有種累
同理心和正義感讓我無法安睡 要撇棄嗎？

沒有出口 只有抵抗了
當雞蛋都裂了，碎了
當淚水都快掩蓋一隻隻雞蛋
黎明會及時出現嗎？

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗嫁